有冇人覺得dse拎唔到lv5既都唔應該讀果科專科

根本就讀唔掂
5都無證明你真係無乜潛質 格硬讀既只會送死

KongU: 連星都無就想學人讀kongu 返去訓訓先

利申：人生五星星

讀天文要點

要phy/數底

又話要個科？

嗰科個基礎咪源自數學同物理

咁到底係基礎個科定個科？

咁易都無星(當你緊張大意無星星)
讀乜鬼大學

所有科都5**但冇讀嗰科專科咁點

連登仔應該唔可以讀中文 全部都未考dse

關你撚事
我ECON, BAFS 2咗咪照讀禾含商科

認真？

要夠chill同埋夠charm，先cow到女
(00後的話仲要skkkrrrrr得起同埋要夠666)

生存冇父幹都係一樣送死

利申 有

主旨： 樓豬負碌拎到Lv5 就出嚟打飛機

照咁推論, 中學商科無5**都唔應該做老闆

考dse前未醫過人根本冇資格讀醫

我econ5**都入唔到kongU econ

利申 5*都讀到pat屎咁

連登仔係咪中文咁柒廢 咁都睇唔明？
例如 phy無5既 好大機會唔掂大學phy
果啲咩醫科呀 天文果啲做乜柒

美國好似真係咁，佢哋mphill/master先畀讀醫

而家dse成堆city, poly, bu一堆LV. 4甚至從未讀過啲, 都有得揀science內啲subject. 三大都係。

咁肯定你其他科好柒

咁又真係柒嘅，唔係全部科都5**